[Hello!Project討論區#55] 橫絲你去左邊？

加賀巴萬歲

モーニング娘。 '18/Morning Musume'18

生田衣梨奈 野中美希 森戶知沙希 譜久村聖 羽賀朱音 飯窪春菜

石田亞佑美 橫山玲奈 牧野真莉愛 小田櫻 加賀楓 佐藤優樹

アンジュルム/Angerme/天使之淚

勝田里奈 竹內朱莉 和田彩花 室田瑞希 中西香菜

川村文乃 上國料萌衣 佐佐木莉佳子 笠原桃奈 船木結

Juice=Juice

宮崎由加 梁川奈奈美 高木紗友希 段原瑠瑠

植村あかり 宮本佳林 稻場愛香 金澤朋子

カントリー・ガールズ/Country girls

山木梨沙 梁川奈奈美 船木結 森戸知沙希 小關舞

こぶしファクトリー/Kobushi factory

和田櫻子 井上玲音 浜浦彩乃 野村みな美 廣瀨彩海

つばきファクトリー/Tsubaki factory

山岸理子 小野瑞步 新沼希空 谷本安美 岸本ゆめの

秋山真緒 小野田紗栞 淺倉樹樹 小片リサ

國際資源站 搵seed埋便

必看con(暫)

Sayu 畢業 con

MM 17 春 con

工藤遙 畢業 con

天使 16春九位一体

天使 17秋風林火山

中字DVD

MM DVD Magazine Vol.97 夏日合宿(上)

MM DVD Magazine Vol.100 敬啟，Haru前輩

MM DVD Magazine Vol.101 夏日合宿(下)

MM DVD Magazine Vol.105 10期青春 DVD

家族排名機，應該識玩架啦

橫狼去左邊

你長期Mon Post搶1001

又話開新post
template都比埋你
唔見咗人
又要我執手尾

聖隊永遠是最好的

知醬...

臨瞓咁啱見到
橫絲又失咗蹤

又冇麻

因為麻去左夏燒雅度

又岩喎

橫絲被橫羊叫左入房...

知同小關去左富士急
佢地咁岩同一日off (小關唔係長期off？ )

知off果日就係冇更blog果日

等我仲期待個標題

知醬喺東京應該冇朋友 off果日都係搵返鄉女d人出去玩

唔緊要 反正聽晚又會推爆

朋子示範點丁佳林

佳林條腿白又滑

橫山吸引點:
小っちゃい
巨乳
可愛い
スマイル
エ口い

それから、今日は上國料萌衣ちゃんとも写真を撮りましたよ💕

井上叫上國料做醬
井上連續兩年日日更blog

16:40 大師whisper

臨訓前喺你耳邊咁講good night 仲使訓嘅

到時握手影相 要沖幾多次涼先好

Sor 聖隊
琴日....唔小心...同橫山訓著左

lm

デイリー シングルランキング
2018年08月03日付

#7 泣けないぜ…共感詐欺/Uraha=Lover/君だけじゃないさ...friends(2018アコースティックVer.)

邊個大戶

天使大人飲白酒了 癲到

最近佢地話對船木colour make up印象好深刻
船木變左化妝高手 唔怪得知醬搵佢救

我都想小船木幫我化

邊度講？

兩次

就黎30仲咁索

俾巫婆夾住

天使新單 10/31

2016-2018 出過/未出過/配信嘅single

次々続々
糸島Distance
恋ならとっくに始まってる
上手く言えない
愛のため今日まで進化してきた人間 愛のためすべて退化してきた人間
忘れてあげる
愛さえあればなんにもいらない
ナミダイロノケツイ
魔女っ子メグちゃん
I 無双 Strong!
泣けないぜ…共感詐欺
Uraha=Lover
夏将軍
新曲 (10/31)

其實抽一半出黎再加3~4首新巳經砌到隻album

我相信11月會有握手

奶奶應該都有日日更

11月生日，我係咪要大量入手摸手卷送比自己

梗係要大手入貨啦

文乃做野好真面目，公式都畫得用心過人

佳林自丁

1422

生田原來好自戀
會拎住張自拍問成員可唔可愛

然後如果話可愛
佢就會追問邊個位可愛

小櫻細妹朋友係小櫻推
自己幻想有咩故事

一陣番去睇番邊集先

上佢屋企，之後

上船緊係聽天使

唔係你以為佢個ky角色係點嚟

入會

公司實係勁錫maria
有自己電台

其實佢唔講棒球果陣都幾可愛
聽佢講自己野

聽電台成員up自己野 又好似了解左佢地多d咁

好大聲播得

好high

好可愛會長 做佢男朋友

我好想知私底下嘅會長係點樣

應該比想像中女仔

希望天使都可以爆場

後街女孩有研修生

勁狗 佢地話知醬隻狗叫pon chan
聖話其實eripon都係叫pon chan

然後又笑佢係狗

日日撚會長

想問下HP DVD MAG個玩牌GAME, 如果FAKE到人咁當邊個輸架?

想掀開

一定要搞大佢個肚!!

林先生が驚く初耳学!【広瀬すず&道重さゆみ登場★超難関を突破!“医療系"美女】[字] ウェブ検索
8/12 (Sun) 22:00 ～ 22:54 （54分） この時間帯の番組表
ＴＢＳ(Ch.6)
バラエティー - トークバラエティ , バラエティー - その他

比佢fake到又掂左舊野就當輸 其實玩法有啲似七級豬

係第一個掂到哥個當輸嗎? 如果無人上檔就當自己輸?

未睇先估係咪玩緊doubt?

其實係七級豬 不過無左唔同級唔可以交談嘅規則同由冚嘴變拎走舊野 玩法都仲係鬥快儲齊四張牌

第一個掂輸 fake唔到人就當無事 繼續遊戲

好以都幾好玩, 如果有聚會可以玩下, 輸3次自堆一支清酒

咁米可以亂FAKE人

終於聽到15年早安電台
成班恰小田

石田：おおおお！小田！
小田： 係！
石田：うるさい！

叫完人又話人煩

陣間有人真係儲齊左4張就好笑

春菜咪出事囉

石櫻以前好似係真不仲 唔知點解而家咁fd

扮

七級豬仲正 可以不停撩人講野

佢地只係無計傾，石田表示唔得閒同櫻不仲

而家好左好多啦

最想con加場

可愛路線係咪即係行返微笑曲風

10月微笑 咁早安11月咪冇行

細嗰班應該好開心

無不仲,只係石田單方面恰禾櫻

其實只係傲嬌 心裏暗戀櫻

石田心諗：做乜尻

蛇王？

好似係續11人嚟

咁啱啱場蛇王
石田終於可以捅死櫻 (心諗：我都忍得你耐啦）

好以春菜咁柒FAKE應該好小有, 應該大部份FAKE到人

咁既GIF都有

收埋黎j

之前上b站睇上年法老墓 美希嗰幕睇到我心up

石田年年舞台劇都要死, 好很慘

得triangle 無死到

美希做NAIRU小有覺得幾靚
佢死哥首歌好好聽...

係啦, 得SAKURA唔洗

今日中野Guest
DA PUMP

咁俾面?!

USA

合作開有條路 可能今年真係上到紅白 不過預係兩team一齊跳 如果可以單機一隊出就好了

就大眾娛樂程度講合作好玩啲

好以FSN咁USA後再RUHAPPY?都幾好

dapump同mm嘅不解之緣

偶像變「第15年的新人」 鈴木愛理出首張個人專輯

一開始嗰度
麻醬笑聲真係好治癒
有冇大石推有留意大石係咪真係咁笑？

永遠的愛, 小田版

係 笑到成個大媽咁 每次聽到忍唔住笑埋一份

Omake channel 應該要出返段新嘅奶奶劏魚實錄
或者 桃->かななん: 「好心21歲人就正經啲啦」

著浴衣入面有無底衫褲

點會冇著

春菜巴
我而家有19張朱了
正式收手

cls 19張

我仲有3張6部未到 我返去數數先 今日出左糧唔排除又買多轉

比我ff下

我淨係知我老婆冇著 我叫佢唔好著 方便係出面

我覺得隻朱會認得盡巴

計左未到果3張 有16張加影相

之前朋友幫我bid 9張6部，個賣家話佢總共有20張問我要唔要
我食唔起了

俾啲掌聲自己

我由影相、sign talk直落握手握曬咁多部，希望佢會記得我啦

我諗緊染唔染返個頭

染咩色？

染啡啡地金金地 我之前成日染 而家返工唔比 我自己都睇唔慣自己

諗住講咩

ff咗一堆，未整理好

哈又黎搶錢

我完全諗唔到講咩 16張點玩

【初回生産限定盤】
CD＋DVD (EPCE-7429～30) ￥1,700＋税
発売記念イベント抽選応募券 封入

【通常盤A モーニング娘。'18盤】
CD (EPCE-7431) ￥1,000＋税
※初回プレス分：モーニング娘。'18 Ver. トレーディングカード(ソロ12種＋集合1種)よりランダムにて1枚封入

【通常盤B アンジュルム盤】
CD (EPCE-7432) ￥1,000＋税
※初回プレス分：アンジュルム Ver. トレーディングカード(ソロ10種＋集合1種)よりランダムにて1枚封入

【通常盤C Juice=Juice盤】
CD (EPCE-7433) ￥1,000＋税
※初回プレス分：Juice=Juice Ver. トレーディングカード(ソロ8種＋集合1種)よりランダムにて1枚封入

【通常盤D カントリー・ガールズ盤】
CD (EPCE-7434) ￥1,000＋税
※初回プレス分：カントリー・ガールズ Ver. トレーディングカード(ソロ5種＋集合1種)よりランダムにて1枚封入

【通常盤E こぶしファクトリー盤】
CD (EPCE-7435) ￥1,000＋税
※初回プレス分：こぶしファクトリー Ver. トレーディングカード(ソロ5種＋集合1種)よりランダムにて1枚封入

【通常盤F つばきファクトリー盤】
CD (EPCE-7436) ￥1,000＋税
※初回プレス分：つばきファクトリー Ver. トレーディングカード(ソロ9種＋集合1種)よりランダムにて1枚封入

★9/29(土)「ハロプロ・オールスターズ シングル発売記念イベント ～ミニライブサーキット～」(全国6か所予定)
★9/30(日)「ハロプロ・オールスターズ シングル発売記念イベント ～全国同時握手会～」
★10/21(日)「ハロプロ・オールスターズ シングル発売記念イベント ～チーム対抗歌合戦～」(くまがやドーム)
★11/24(土)＆25(日)「ハロプロ・オールスターズ シングル発売記念イベント ～秋のシャッフルチェキ会～」(東京＆大阪 同時開催)
★2019年4/20(土)＆21(日)「ハロプロ・オールスターズ シングル発売記念イベント ～春の個別握手会～」＆「Hello! Project 20th Anniversary!! After Party」(幕張メッセ)

叫佢講口白

又黎
下年再見

點會唔認得 大戶 要好好服侍

留力四月

豬：又係你？香港人嘛

船對鞋墊左幾高？

加埋20張 有39張
握到320秒 與豬豬的6分鐘約會

佢一定諗 竟然有海外嘅人買左咁多張我嘅握手飛
終於唔洗冷場了

個20張冇買啦

依個係咩黎

包哂全場6部豬音握手飛 傾到佢放工
個晚佢發夢都夢到你

我麻是邊緣人

★11/24(土)＆25(日)「ハロプロ・オールスターズ シングル発売記念イベント ～秋のシャッフルチェキ会～」(東京＆大阪 同時開催)

去得 但依個咩黎

每一part都撐硬佢

影相會？

Shuffle cheki

係我就買埋個20張
佢實記得你 又係海外飯
我想買咁多張都冇得買

唔同成員配搭咁影掛

冇錢啦

佢放1張豬幾錢
1000¥？

ハロプロ・オールスターズ
シングル「YEAH YEAH YEAH/憧れのStress-free/花、闌の時」
2018.9.26 ON SALE！

做乜9⋯⋯

係Twitter 睇 冇乜人放知醬
想買張都唔得

係

20張=20000¥
計返港紙=$1400左右
咁睇都幾貴
今次我都要搏盡
同佢講我下年先再去到

最緊要係自我感覺良好

咩玩法

$1400 星期六日去擔一日泥就有

叫盡做去 為豬音

為左老婆 頂硬上！

日本個Yahoo bid 見到勁多人放橫山8/19

小田1400¥一張 上次我買左2000¥一張

屌 講講下唔記得整會員

不嬲都海鮮 而且未bid完

盡做巴一入去就同豬講
：我為左你....去左擔幾日泥

成班等佢自動壓價

準備抽邊場

得返兩個鐘
睇下有冇人咁好彩

買得多，如果我預備好嘅嘢講曬仲有時間，個吓真係唔知點算好

之後就錫落去 讓她閉嘴！
享受個幾秒

要嘴，影相已經可以嘴

唔知佢肯唔肯
始終未見過豬音嘟嘴2shot
如果嘟嘴+對眼 應該可以爆得炸

上次同我影有嘟嘴呀

你可以叫佢試下唔好成日提最年少

你叫佢嘟定佢自己嘟

盡做巴入到去：其實我仲細過你

我冇叫，佢自己嘟

唔敢

我乜撚嘢都大

真好 咁主動
唔知我隻玲奈狗狗會唔會自動對我伸脷

其中一張相，我打算叫佢扮狗，我撚佢

一係叫佢提最年少後加埋最
加強個impact 實記得佢

今次你試下入去問佢記唔記得你
其實好想睇你去牧野個到 睇佢仲記唔記得你係香港人
如果仲記得 咁佢都幾勁

想睇佢閪面樣

入去問 點解你咁細但都咁大嘅
豬：咩大？
盡做：
豬：dllm!

你咁多影相飛，咪影埋囉
我打算叫隻朱扮嬲豬

我係佢前面彈彈吓

其實都想試下

睇report，如果你叫對相機近距離wink，影出黎效果幾好

都唔夠你多
我覺得唔係幾夠 其實想用手機同佢自拍多啲

dllm你五張點會唔夠

記得就真係抵佢咁紅

問題係...我塊面大過我橫
你就唔怕啫 除非你隻豬瘦左

其實即日記得已經好好，佢地一日event見咁多人

5張其實好少
我覺得會好快影完
你上次入去係影完就走 定仲有得講下野

問題係 牧野見咁多人都記得你
睇黎一開波話自己係海外飯係著數啲
起碼我知都記得我

我會叫知影，可惜得一張，如果唔係影張西面相

門口同staff講影咩post，一去見佢地有一二秒ready，之後就影

我估係有幫助嘅

閪面相 叫佢邊閪邊踩你背

吓 原來係要靠staff幫手傳達
我以為入去再同佢地講想要咩pose

影完之後講點解你西面都可以咁靚

如果有得去椿工單獨握，一定入去叫佢地講摩天輪個口白

我已經幻想到知醬閪面個樣
有啲恐怖 唔係幾想得罪佢

叫佢做呢個表情

盡做巴係咪會握加加 ？
幫手傳達 香港有好多加加嘅飯想你黎香港
佢地愛你愛到想死

好想叫佢做呢個👉🏼
我就做

呢個重任交俾我

呢個樣可以點形容

特別要強調麻巴
你估你同佢講連登 佢個晚會唔會走去search

簡單 你比呢個圖比staff睇

リンダンのガーバー

好老尷，唔好啦

我想像到知做呢個樣

有冇人有嘢想到石田講，我可以傳話

嘩，今年上紅白係咪真係有望啦

會唔會加埋og

知係表情包
同埋佢係我唯一ff到佢講廣東話把聲嘅成員

應該唔俾拎電話？

Print 出黎

係咪未試過一隻碟出7個版本？

我記得以前mm一隻single會出勁多type

覺唔覺啲配色完全無違和感

葡萄

又好似真係
話說個市井紗耶香唔係叛徒咩
點解請返佢

會唔會傷心

愈問愈傷心～～～～～

市井都仲係咁靚

你..有冇諗過...人生點會要做一件..

了不起既事...

咁佢唔記得都正常嘅
始終過左兩個月又唔係成日去 佢仲要咁多飯
不話佢記得就一定要加堆約食飯

叫成員推介 會多小小互動

今次are you happy都係得5個版本

屌做咩動作要同staff講 點講

你話有人想屌佢 大大力咁屌到佢加加加咁叫
拎碌尻拍佢額頭 瀨我袋底啦仆街！

可唔可以唔好恰我麻

你自己做一次俾佢睇

自己做一次比staff睇

屌 咁柒

講日文囉

恥力不足

咁重口味

係愛嘅其中一種表現

情趣既野
最好綁住佢雙手喺床頭 唔瀨得我抒抒服服就唔鬆綁

哈哈哈哈哈哈

又要叫返聲加巴

モーニング娘。’18密着ドキュメンタリーフォトブックが9月14日 ( 金 ) に3冊同時発売!!

又搶錢
有冇巴絲個陣係日本 幫我買返本

啲手指好靚

燒屈低左幾多先可以影到咁

雅都唔係高好多架咋

有無諗過可能係船拮高左

踩住緊我

Miya 1.59
船 1.47？

如果拎黎

握手既話要拎起隻手望一望d手指 再話d手指好靚

如果比橫絲..

我唔搞佢兩個架

跳樓post見到巨根絲留言
唔好做傻事呀

你好快d出召喚陣召佢返黎

「YEAH YEAH YEAH/憧れのStress-free/花、闌の時」(班女係cover)

點出

yeah yeah yeah

原來加賀巴咁好

點解你又會入跳樓post

出面上晒熱門都無入去睇過？

碌多啲twitter會輕鬆啲 日本人最中意re埋啲無厘頭野

盧凱彤果個?

懶 等人up先慢慢聽1422

有新沼有得唱咁多

哇屌 催淚彈

又話要做leader點知咁早就走

可惜條片冇春水

我不嬲出名溫柔同好人

你地覺得りほ當年係咪真係咁偉大

本身都好地地 糞公司chur太盡 物極必反 搞到變左黑洞 周圍成員嘅光芒都比佢吸晒 資源又吸晒

黑絲定網絲正啲

麻一要開演唱會就唔更扑
好在依家知醬日日更

之前有日冇更都因為off

偷懶時間

牧野好有愛
改觀了

甘願比佢loveりん轟炸

這個我可以

知醬跳跳下舞同船木對眼
知醬都中電 要打出黎分享

原來知醬都係dance部今年

上年好似已經係

睇椿工跳いぬねこ又幾過癮
但真係好大對比，唱liveわーすた高好多班

點解雅塊面可以咁細？

黑

訓左

星期一

召喚星期一萌衣

打孖上

咁星期二會係乜

暑假特別忙

春春春春春！！！！！！

我都想忙下

求其搵份part time做下先囉 基本上暑假間間零售都勁等人用

會唔會成真

180728 「モーニング娘。'18のモーニング女学院～放課後ミーティング～」#329
生田衣梨奈・石田亜佑美・佐藤優樹・羽賀朱音（日直） 「学級会」（本編未公開）

（このメンバーで学生は唯一あかねちんだけという話から･･･）

佐藤＜え、まーもだよ
石田＜まーちゃんはもう、でも、違うでしょ
生田＜卒業したでしょ。だって
石田＜高校卒業したじゃん
佐藤＜大学生
石田＜大学行ってないでしょ
羽賀＜フッフフフ
佐藤＜あ、大学行ってたら（笑）、制服着れる？
石田＜うん、まぁ
羽賀＜制服？
石田＜制服は着れるか
佐藤＜行こうかな、来年から。来年から行こ
羽賀＜フッフフフ
佐藤＜今年はもう無理だもん（笑）
石田＜まーちゃん入れてくれる大学はあるかな～？（笑）
佐藤＜ハッハハハハ！
羽賀＜フフフフ
生田＜フフフ。絶対なさそうだね～（笑）
石田・羽賀＜う～ん（笑）
佐藤＜ひど～い（笑）

我覺得讀音樂嘅大學都幾有機會

麻宣布畢業

Byebye麻醬

脫坑了

麻可唔可以pass到個入學試

總有方法嘅

個個都以為佢講笑

有錢就得架啦 但讀大學就要畢業了

淳君：誰っぽいから、と言う事で話題になったんやっけ。なんかずれて来てる気もするかな

講緊da pump?

又話絕對唔會讀大學 而家又話想下年讀

不過佢都係9up系列居多
春水畢con先講話自己一定唔會讀大學

咁憎讀書 就算係音樂學校都要背樂理架啦

唔夠2個月就反口

麻醬明年畢業

同知醬去富士急玩就係咁既feel
下面果張拎黎做手機wall paper

講起讀大學
知醬都有打過下年會諗諗

究竟知醬會唔會比尾形說服變返平民呢

定係麻醬會諗到音樂大學依條路先呢？ （佢地應該仲未諗到 剩係笑尻麻冇大學收）

結果下年 麻知一齊畢業

由地元做起，唔會咁快放棄啦

下面嗰張 知個玉背

一嘢拍落去

成大大條旗插左喺度

發現做地元果陣開心d 然後做早安都唔開心
尾形好似生活得仲好開心

果個位疏風 應該好香知汗味 係咁索

麻醬

咁秋con一定要去見佢最後一面了

麻巴不開心了

由得佢
橫掂佢唔想做 有大把原因可以唔做

都控制唔到

我會出坑

握手會同知講，我成日睇你個blog 笑笑
點解真心話後面要加 笑笑

黎睇天使啦

依個真係要問

知會覺得你好了解佢 然後

全出

L O V E ラブリー ISSA

手都未握過就要走 你可唔可以燈下佢

mark低

我地會喺某年某日 世界某地再相遇
我一直如此深信著
儘管
你我既是陌路人
在那天

好掛住中學寫果d尷尬抒情文 我有收藏 拎返出黎睇勁考恥力
係咁毛管棟

會唔會合作出首歌

msn啲status

冇左麻 有咩意義

麻目了

你不是還有格格格嗎

今日冇心情了

冇左麻 都唔會再睇早安
所以唔再有機會睇到加加加

麻

twitter有人搞新沼生日企劃

麻你唔係話要跟隨reina架咩
做咩去跟春水

陸續有黎
但要睇個效果好唔好 會唔會一齊出新曲
先知會唔會上紅白

如果我係hp 或者da pump
一定好快諗緊出新單
食住usa條水 盡快cap多一輪水

麻麻糊塗如娃娃
麻煩時誰來親她
誰留神誰在慢慢變化

係hp出錢請da返黎唱usa定同公司
到底usa同hp有乜關係

唉 唔開心了

兩間公司老細fd 唔出奇 味一齊玩下囉 唔講錢

最緊要件事出黎有效果

麻巴同apple熟唔熟
叫佢加返個耳機lone ok
想聽下天使歌仔，點知發現無帶個轉插

冇心機

乖啦，公司無咁快放麻走

琴日睇左個跳樓post
發現情緒病人 情緒黎得好快

上一秒好開心下一秒忽然就出事

Bipolar 會係咁，反而mdd係比較小呢個情況
係咪公司好煩呀，係到陪住你

原來da pump同w-inds同一間事務所😑

仲有fairies

要食藍色同紅色藥丸
一陣會搵盡巴出火 應該冇事

抱住麻死知還在既心態
應該可以玩多兩年

盡巴9月可以問麻問題了
大學 唔去唔得？

一陣live你地

激情四射

連登官配cp

頂 聽住天使做野又同我random播到交差点

屎味雪糕

聽1422佢地播返有頂天
即刻諗起憂佳

偶像黎講憂佳果種感覺冇得輸

但佢教曉左我 偶像除左衫之後都係個普通女仔

見到都覺得辛苦

憂佳比人鬧走嘅

嚇死我以為塞晒喺同一日

可能佢自己想拍拖呢
一畢業又攬住黎錫又結婚介指

我想睇live唔想影相啊

實有人笑早安無得靠自己回春

2018年
10月21日(日) 埼玉県 彩の国くまがやドーム 体育館
（埼玉）

射左

個場有幾大

細Dome

咁點解要射左

坐得多過武道館？

因為歌合戰 睇下撞唔撞到其他con

你撞咩con hp嗰啲應該唔會同一週
天使可能會有賣碟event嘅

10月有早安秋

出現了

嗚呀

硬係覺得佢地當時年紀著呢隻黑絲好怪

根本唔match

Li巴條狼尾出來了

憂佳個feel同知醬差唔多
怕怕醜醜 好想一淡含住佢個頭

咁就差唔多

憂佳唔是咁的

真係佢嚟

係初戀嘅感覺....
屌你我都無初戀

毒撚嘅初戀只會存在喺ff入面

I mean唔係心目中果個 依個係扮出黎

啦 依個就係憂佳啦 不得了

仲pure過知

差唔多都係果種feel

喺知醬身上搵返憂佳影子

係咪開始feel到比人騎劫左個con

love連真係love連，用d化妝品都比其他人個d靚d

20180806禾愛道重沙由美牧野真莉愛新垣里沙譜久村聖田中麗奈龜井繪里橫山玲奈

我初戀是萌衣

左眼比人打腫左

佢唔係本身已經大細眼咩

係,禾聖都係

Twitter真心勁

我都係

啱啱好無樣

化完都唔知化左d咩

化淡妝掛

其實有d分別
不過咁都證明左HP 顔值

有無心動

石田

救命
Cattivo! 同 Buono! 真係一個天一個地

Wa diu

大佬點比啫 千聖還好 大佐同樹樹真係未擔到大旗

呢度啲member去到25週年應該會淨返後面4行

真係痴線

譯：《早安武鬥傳》

係東京同大阪聚集嘅H!P member上方，傳黎左驚人嘅廣播：
「今日嘅shuffle cheki大會只不過係名目⋯⋯賭上下一任村長寶座嘅撕殺遊戲 而家正式開始！」

經過一番死鬥，野村妹終於一個人殺到上山頂。係佢面前出現嘅，竟然係佢最敬重嘅和田大師⋯⋯

野村妹：「師匠，乜原來係咁嘅一回事⋯⋯ 」
和田大師：「嘿嘿⋯⋯𡃁妹！想要力量嘅話就試下係我手中搶走啦！ 」

傳說中嘅五人 初代早安

覺得大佐唱得幾好wor
千聖好似唱錯詞

無計 buono嗰三個太難超越 就算本身無野嘅同佢地比都實比下去

咦
條褲上面果五粒膠石係咪代表要換代表色啦？？？

件衫都有

比多啲時間佢地磨練下啦 話唔定過多兩三年就carry到 我對大佐同樹樹有信心

大師: 估唔到你已經集齊左無限寶石，不過想打敗我，無咁易

但件衫睇落似係齊晒八隻色

唔係難聽嘅，但好大進步空間

素人入早安又比マロン教 好擔心

唔輸都難

佢地張握手券呢 人嚟 同我斬佢地對手落嚟

呢個幾時？

樹樹把聲咁薄嫁咩 成日覺得口大應該多啲共鳴位
定係marron教到咁

我覺得係未教得識佢 梁川把聲以前都係薄 而家唱腔變左 把聲都好似厚左

同盡巴食緊事後飯

痛唔痛

邊個痛

可能兩個都痛呢

盡巴盡晒力滿足我 但都係差少少先入到
好多下都係擦邊 入唔到

uug後面個個好樣衰

口大係用黎含

樹樹定かみこ個口大啲

樹樹

盡巴咁廢嫁

可能差不多

奶奶唔只隊內直頭係村內最佳秘書

睇下邊個頭大啲

係禁區猜下猜下

真心熱愛偶像呢份工

仲係BB聲
要重新學過唱歌

不過以マロン目前上過嘅堂 我敢肯定佢同無上過堂一樣

其實我作為佢嘅fans都覺得唱得唔好聽
聽落唔夠氣咁
加油啦

1400¥啊
不過佢握唔夠3秒

幾時 正

Pass
十二月頭考試

呢個正喎 不過去唔到

井上加橫山 正

你諗住去？

麻巴唔肯入閘

嘩d摸手會影相會多撚到
係咪想衝百萬單

造勢大會

一年加埋

辛苦哂班囡囡
握完手仲要開mini live先勁

平時新碟都係mini live加握手，輕鬆啦

企完全日仲要跳黎跳去

衰女 讀大學呀啦 畢業呀啦

輸波好想比知醬安慰下

麻巴：知...我返黎啦
知醬：嗯？做咩垂頭喪氣？
麻巴：唉 又輸波
知醬：唔緊要啦 輸好多球？
麻巴：兩球
知醬：一陣比返兩球你

1124可飛

知醬：咁渣㗎

我覺得佢會恥笑

有左bb

膝頭又跪得多

渣渣渣 渣渣渣 咁渣㗎

好想搣

麻醬d手指幾靚

應該幾好拖

我覺得佢會翹實你 狂請你食波餅

モネ それからの100年
会期 2018年7月14日（土） ～ 9月24日（月・休）

點解呀

麻醬
都似

BTW 音声ガイド係櫻井孝宏配 如果係聲優廚都可以去下

睇到呢幾頁做咩講到麻卒業咁...
攪到我即刻上官網睇下有無お知らせ, 好彩咩都無

可能會同大師喺某個展相遇
Li巴扮唔識和田
再搭散

佢話下年去讀大學

（其實佢只係9up )

得野中出blog 仲要勁短

黑衫哥個係麻巴...

無錯 我依家就係咁既狀態

who？

幻滅

今日咩日子

乜水

呢度一個會員

島巴 請振作

calling島巴！

正式宣布野中獲得勤工獎

諗起憂佳啦屌 成日比金毛mk食左

會唔會諗唔開架 .....

會唔會經理人換人呀今日

有春水內部紀念品放左上網賣

唉 島巴

有咩內部紀念品
底褲

其實咁睇島村幾靚
不過又係比金毛食左

寫字file

後生比金毛食
老左搵毒撚埋單結婚

咁都冇計其實 佢依家都唔係藝能人
有男朋友都好正常

憂佳果d流出仲嚴重啦

去春水間大學收賣佢啲老師
罰春水罰抄 之後將佢罰抄個張紙送比我

我只係希望現役生生性性唔好出事

春水都好快會有流出

Gaki 咁快離婚
Molamola 巴打們快啲染金毛

啲架妹鍾意埋啲mk

牧野定麻醬set化妝品貴d?

唔會掛 一出事就冇啦
應該會比公司屌

島村又未結婚 拍下拖姐

問下咪知

究竟係憂佳就畢業先拍拖定拍拖比人發現先畢業

直炒 連賣goods錢都沒收

開發 不過日本妹有好多都比人開發左

我覺得係拍左拖先 但冇比人發現 然後佢自己想走
想大大方方拍拖

條mk前世係咪拯救過宇宙

咁香港都冇乜處女啦

可能人地好有米呢

等我燒哂個賤人啲生寫

被畢業
我諗緊依加hello shop仲有賣春水啲goods
咁賺返黎嘅錢仲會唔會入春水袋 ？

島巴..你冇事麻？

無咩處女 不過好撚多處男 包括我

應該咁講 冇乜日本後生仔唔打扮

我身邊好多都係處

應該唔會啦

我今日都係

靚唔靚

食得落嘅 唔算柒

唔好啦, 俾我幻想多2年

畢左業有咩幻想空間

你仲有麻

麻醬流出 我影既

痴線 一聽係處 啲狼性

就快冇啦 佢都就走

幻想為左同禾一齊卒業

就係就快走先溝
不過如果同麻拍拖....
我覺得要拎狗帶綁住佢

情意結

形象黎架姐

希望麻醬同do一齊
唔係都搵返戶好人家
唔好係金毛mk

Do都同戰隊男拍緊啦

又話表演燒

紅戰正正就係金毛mk

都可以私下一齊去約會 食芝士肉扒
又搭晒膊頭影相

其實同拍拖有咩分別？

咁偶像都係人 都有性需要既
除左衫就係普通人了

睇開d 大家都係做戲姐

有怒火喎巴打

原來巴打姓夏燒

其實可能係佢細佬黎呢..
可能成家人一齊去溫泉旅館玩呢...

著浴衣雖然方便 但可能天氣熱姐...
冇事既..

我姓保田

朋友都可以係咁嘅

係咪經理人賣

算了 希望條mk可以好好咁對uta

係囉 都唔一定要拍拖都可以扑野
朋友都可以做sp

冇事既不過 do咁pure咁true

利伸：我仲嬲緊佢呃麻 明黑do

憂佳都好似結左婚口廿

龜又係

嫁晒啦

比大家降下火

賣家叫chisaki

原來係知醬賣既

佢做乜將個bra著出面？

咁都俾你周到

原來知醬咁等錢洗 直接同我講麻

仆街 早安睇黎有人畢業

めいめい

一聽...... CLS
應該會買返隻

邊係bra

邊個

why?

之前大規模唔更blog通常都係有人畢

得12期兩個hea更

應該910期有人出事

春菜連wear都冇更

唔好嚇我啦大佬

Maria話今日有rehearsal
畢業成員同大家兜口講唔出奇

講緊do話會等埋麻醬先畢業？
唉idol呢啲嘢講完聽吓就算啦

嬲左
麻真係信佢架！

原來成員之前講錄音拍野 除時係講緊全員single

都唔係早安新單

麻巴對女朋友係咪都好多疑

太唔自然了 野中好少會hea寫

野中同牧野都係為左keep全勤 先格硬寫既feel...

以前會

交功課咁樣 飲飲食食即係冇內容

對男朋友呢？

12期經理人代筆黎
為左keep 佢地兩個全勤先格硬寫

姐係有提棒球嘅就係本人寫

2ch好似風向吹小田櫻畢業多

因為經理人唔會識作

有時全個扑都係宣傳架 非常on9

因為香音卒單著藍色衫嘅就走淨櫻

會唔會真係咁橋啊

如果係真 早安大地震 冇左人唱歌

聽朝起身睇下囉
真係冇乜可能咁小人更blog

我諗早安得聖 櫻 走先會咁大負能量
如果麻走 其他成員可能會好開心 終於分返d人氣出黎

係Kindle買左今期S Cawaii黎睇

如果櫻真係走我好可能會出坑
個心會死左

另外請自己買黎睇
りなっぷ / 表弟美少年 / 桃真係14歲？

冇事既

可能只係更blog經理人放假姐

吹嘅姐 嚇我唔到

Li巴點解咁淡定

空穴來風

幻覺嚟架姐 嚇我唔到既！

大師話畢業果下我巳經係nothing to lose
推しは推せる時に推せ

做定心理準備

你已進入化境
我經歷過白金9散band都仲未睇化

我村外有隊由中學開始睇左8年嘅而家半散
區區畢業嚇我唔到嘅

好期待聽日

kalafina?

大隻到
一拳打死毒撚

Fit到

短期目標: 要大隻過會長

好正

秋山個排朱古力夠哂堅

想換

依張maria係全盛

島村：愛おしくってごめんね

咁串

有冇可能知走
呢排突然開心返 橫山又係咁po佢

知走唔會全員唔更blog
其他成員同佢感情冇咁深

FBI!

有啲野真係話唔埋

走點會咁有幹勁更扑

除非有成員出左大錯
比人連坐法禁扑

朱音同我密會曝光

好甜

喺神奈川縣真係有呢間幼稚園

即刻唔睇早安
專心推天使同拳工

櫻作育英材

仲未有既

有咩

邪教幼稚園

小朋友：

因為真係冇

睇錯做坐連

晨早流流就⋯⋯

我見後面仲有個扑字丫嘛

俾桃子個提示聲佢啦

仲要喺神奈川 係咪秘撈緊

可能屋企人開架呢

轉企位，隊長又贏

大佐到底幾高

用個袋遮住條腰，連我都瘦啦
不過塊面好似真係細咗咁

點解佢地d腳成日都岩岩慘慘
係咪u社多蚊

佢仲好似企後咗

呢招係係聖隊真傳

櫻子陰功

櫻子公司熱棒 之後混溝大合照 作全部痴高人氣成員

痴高人氣成員，人地去影都wfc佢啦

3shot 感覺係咪似3p？
要顧得左邊做咩動作 又要理右邊果個
都唔知望得邊個好

我上次影，其實真係估唔到咁多
一行入去，打個招呼講一句半句就完

顧

2020東京奧運一齊oha

係同成員續個講pose?

船b

同staff講咋

咁如果同成員講 kiss me

咪隔空kiss

然後做自己一世人最勇敢既一次...

可否叫佢地腿張開

啲相通常影到去膝頭附近，可以影到大脾張開

知醬咪露左底好多次 比人放左上2ch之後就冇再露過了 唔知點解呢可

其實唔會係底啦
利申 我有影到

知醬成日腿張開

佢依家夾到實一實

佢條裙咁短，就咁坐要俾力大脾夾住先得

原來有練到腿 唔怪得條腿越來越正

知醬正到

從來同兄弟唔講錢銀

快d同我做兄弟

同姊妹先講錢銀

麻巴泰國通
唔通你將兄弟變哂做姊妹

美希呢個身形無得頂

係你心中有邊個係垃圾 冇啊

春菜巴係垃圾追擊手

好愛泰國 睇左好耐想買層樓渡假

我覺得條腰有少少水桶
跟生田練下好喎

佢扮多啦a夢呀 入型入格

本身係扮聲 扮扮下連身形都似埋
專業演員！

新沼啱唔啱

最緊要係塊面 塊面唔肥 整體睇落都無咁肥 除非真係好水桶

100萬有間幾靚架啦 行多兩步50萬都有

我咪垃圾

不過買左就基本上冇得賣
太多新樓

放租都唔知有冇人要
當退休養老 同埋帶麻醬去用

尋日冇麻醬，結果你要咗乜，自己講啦

其實問我早安有邊個係垃圾 我真係會答無

各位準備爆炸

爆左

要左咩 唔記得左

uta知:搞到你爆炸 ごめんね

好靚好得意

uta無走而家應該入左MM, 做緊我本命...

知面紅耳紅嗰陣時真係

知係好靚, 但UTA再靚一級

同意
大家都係好女仔嚟
冇理由要推一個踩其他

除非係踩自己推

知靚d

忙左一朝

一樣咁正 如果uta仲喺度應該同知一齊做雙top

踩自己推同俾自己推踩都咁開心

琴日忙咗成日，仲要差啲俾人呃返屋企OT

真開心

有兩個包均全身

知醬行開一二邊啦

知: 唔夠uta正，ごめんね

植村竟然會攬佳林

嘩屌

痴撚線的 琴日先20蚊 岩岩最高26.45
買一手都執6450

都唔好話捉到咁準 一手執5000都正啦

有幾千張計落都幾重磅喎 恭喜晒先

5000又夠飛一轉日本
買兩手就差唔多一個月人工

我就係比依隻閪野窄住晒全部資金 之前咪話all in左 咪就係佢

點知無啦啦大爆升

心情非常之亢奮

好耐冇試過咁開心

笑死 如果同會長咁握分分鐘會係我輸

可唔可要求咁握架

我老婆個女朋友

兔對眼真係好挑逗

應該唔得

今夜だけ......

晚晚都係咁望住禾

我覺得加麻巴應該成日比女咁樣望

望住我銀包 差唔多樣 咁計唔計

初戀呀
我要初戀呀

兔真係好正
麻醬台上面都有依d表情

利伸：中過好多下

你冇咩
男校大把啦

大家收嘢啦

Thanks 我收皮先

着返條褲

I mean依家搵唔返當年既pure love

吸緊盡盡d珍珠

盡盡..究竟你地發展到咩地步

到底盡盡係pure love定...

dirty play

琴晚都幾深入 我比下佢 佢比下我
完左之後佢都食左成兜白汁野

我食個兜叫知醬

我果兜呢

冇人起到個ig account?

咪麻醬

佢唔夠食，最後要加醬

食完都唔記得自己食咗咩
真大食

加得最多嘅應該係盡汁

麻巴大食到要加汁

奶奶篇blog勁大篇 係咪寫緊日記
好想親自頒勤工獎比佢

可能佢私底下真係有本日記

諗諗下 覺得櫻走嘅機會好低 明明春水走嗰陣仲暗寸佢 自己又點會無啦啦走

我覺得知走嘅機會仲低
咁難得先入到自己最想入嘅早安
仲要加入左得一年
春水走果陣點暗串佢

可能遲啲佢唔做idols個陣再睇返回味

套用返麻巴之前嘅假設姐 係咪暗寸真係得本人先知 不過櫻喺春水畢業條成員寄語片度好似有表達過自己諗法

唔記得左麻巴講過啲咩

依加先睇到
哇....呢組正啊
一次過滿足我三個願望
入到去都唔知望邊個先

原來櫻係咁串
估唔到櫻識得暗串人

以前做後輩唔敢寸 而家做左前輩咪開始出聲 不過櫻本身都係啲講野好直嘅人嚟

腹黑歌姬
好想比佢串下

個個都腹黑
腹黑少女姐

打開件衫俾哥哥檢查吓係咪真係黑先
靚女做乜都係好

早安有魔力 當每位後輩終於成為前輩嗰陣 就會開始寸後輩

呀姐話冇麻醬呀嗚嗚

同佢地握手個陣
心諗：又係呢條柒頭啊？比完錢好走啦仲拎握我
阻住我收工

食左兩淡就唔食啦 太劣質 整dirty我個腸胃

我比錢入去串下佢地 睇下邊個敢恰我橫山

其實你好禮貌咁對佢地 佢地都唔會咁諗啦

做前輩可以優先簡飯盒

冇人握都冇得早收工

可能解除檢任

你邊度㗎，我最年少嘅

好難講 睇完後街女孩
再睇埋麻巴分析 形象已破滅

如果我係前輩 我就會優先揀飯盒 再比個飯盒後輩 咁啲後輩就會好鐘意我

都好過係咁摸其他唔識嘅人啲臭手
聽講某某成員係有潔癖

襯返你個人

你個橫山咪有

後輩後生過你 皮膚好過你
你老人家仲會比班細喺公開場合明串

呢個真，鳩坐，企門口啲staff笑鳩個member條堆冇人

都幾大膽

Sor 食慣魚翅 食唔返粉絲

後街嗰三個根本係不良少年嚟 唔作得準

你優先簡飯盒？
簡個最正嘅飯盒 再比啲劣飯盒比後輩

咁mk底嘅成員...

佢握完我會唔會狂洗手。。。
我入去同佢講定先
：放心 我隻手由琴晚開始一直用酒精消毒

你想講邊個先 ？

真係笑？其實企果個門口啲staff都幾輕鬆

アンジュルム サマステ
セトリ

01.大器晩成
02.泣けないぜ・・・共感詐欺
MC
03.Uraha=Lover
04.糸島Distance
05.魔女っ子メグちゃん
MC
06.臥薪嘗胆
07.次々続々
08. 私、ちょいとカワイイ裏番長
09.夏将軍
MC
10.有頂天LOVE

夏将軍有毛巾fing

嗰句ありがとうございます會唔會好聽啲

開新post啦

好難講 日日分析知醬個blog 啲暗串

今次終於 我冇訓到

ちょカワ+夏将軍
勁high

上次企朱隊個staff笑鳩我朱條影相隊冇人

橫山同我講ありがとうございます
我會講：都咁熟 洗乜講多謝 跟我返香港當多謝我啦

咁你答返個標題

啲staff見到你
乜又係你啊
可能佢入去同豬音講動作個陣 同佢講 又係頭先個客啊

我用返我上次冇用到果個
會長牧野真莉愛
落地獄啦！！

留力下個post屌staff